有無人住係城隧轉車站附近？

係唔係日日搭巴士車費俾一蚊就得
好正

住係中間條橋上面, 每日跳落車頂, 唔駛比錢

咁其實邊條橋都得喎

見好多人都由石圍角個邊行上去轉車站搭

好想住嗰頭搭車唔駛錢

住雙城峽正過住黃泥涌峽

戇鳩有閘架

靠0車費變做百萬富翁嘅夢想破滅了